想搵一首歌，求各路連登巴絲幫幫手

歌詞大概係咁：

燉燉櫈鄧瞪瞪

瞪燉燉燉櫈櫈櫈

日與夜

郭富城嘅弱